我哋有冇可能借住今次的風波破壞一帶一路?

純粹忽發奇想
而家成個世界睇住中國人點樣玩佢地的民族主義，而且亦都有人煲緊Chinazism，而話說印尼嗰邊，亦都有政客散播中國威勢的情況

再煲落去，我哋有冇可能借勢破壞一帶一路?

阻一阻你

已經好耐冇聽過一帶一路
我諗屎總都唔敢提

無錯
成個計劃未呃到預期嘅10分1錢已經要收皮

點解咁多首歌唔用，支那帝吧徧要用咁撚重納粹色彩既歌？ 當左自己係SS黨衞軍？？？
[鍵戰] 煲大佢! 支那帝吧=中國新納粹

依家支國百病纏身啊
貿易戰，香港危機，人仔失守7，外資走資
仲一咩帶一路 快快崩潰唔該

你係咪傻撚左 一帶一路已經玩撚完

一早胎死腹中
你仲見到黨媒吹奏咩？
係咁借錢俾人搞濕9基建

The belt is dead

係會架斷左佢印度條水

未夠數呀 呼籲 定性共產黨係恐怖組織全世界先可以出師有救港人呀 快簽呀